==========运行环境==============
JVM版本：JDK1.7
IMIXAgent版本：IMIXAgent.jar
IMIXProtocol版本：每次升级需要替换改包
TOMCAT版本：9.0.44
端口8088
客户端：部署在webapps中即可
capitalweb 端会提供启停服务
用户登录信息在client.cfg配置中
===============================
